JJ Chan 跳左未？

去公園跳飛機算啦你
欺騙手足，屌你老母

唔好再討論呢個跳果個跳
真心無乜意思